陳雲：人，為什麼會跟隨極權政府去檢舉人沒戴口罩？

人，為什麼會甘於被檢查自己身體和心靈最核心的DNA，之後被一輩子追踪？人，為什麼甘於迫害人而有被政府迫害？

有時又屌佢唔落

佢講d野又錯唔晒 明知係恐懼撚

又點解要屌人冇戴口罩呢

你收皮啦 打手狗

屌你老母又講陳雲
企開啲啦

甘你老母

扮燒山fans的熱共